西媒曝拉舒福特成為巴塞「Plan B」

曼聯球星拉舒福特前段時間一直與巴塞緋聞不斷，而今天西班牙媒體《每日體育報》的頭版又與他們有關。

《每日體育報》頭版的大標題為「B計劃拉舒福特」。報導指，拉舒福特是巴塞在9號位上的其中一個收購人選，巴塞已經與曼聯取得聯繫瞭解了拉舒福特的情況，如果他們的其他選擇未能成功，巴塞就會嘗試引進拉舒福特。這筆轉會操作相當複雜，但是巴塞與曼聯之間保持著良好的關係，前者可以利用這一優勢。

拉舒福特與曼聯的續約談判目前還沒有進展，據《每日郵報》此前的報導，拉舒福特方面並不急於與曼聯續約，因為巴塞等球會的興趣讓他們處在談判中的有利位置，他們認為自己可以挑選一家歐洲的頂級球會，或者是在曼聯為拉舒福特爭取更好的條件。

拉舒福特是曼聯青訓培養出來的，因此他是紅魔最不想失去的球員，但巴塞對他的興趣是無可否認的，這對於想留下拉舒福特的曼聯來說不算是好消息。

蘇9接班人？

拉B

做乜咁睇唔開揀拉舒福特

都買左古天奴丹比利唔爭在

識波嘅都知佢勁

仲未畀人拉？

隨便攞去

前有科蘭之鑑

置埋妺巴啦

其實條友硬件係幾好

羅斯喺英超都俾人撞散晒，不過去西甲發展幾好，可惜始終輸俾傷患

炒左車了 搵plan c吧

係

新paco